智龍迷城 國服區(19)

推夠post未

#請勿煽動暴力

樓主開po同打示威者一樣咁快手

光明王candy crush左大半月任

慢左‼️

咪能推

多角度反眉

提提大家記得比負皮

比了 但點解咁少!

其他手足已經俾眉狗捉哂了

嗨

又4點

正常時間起床晨運吃早餐

B死我 10石機中火埃

@眉
凍能4未

就了

飲杯熱豆漿吧

4gaylo

你心邪

牙眉

預備睡了

又做賊

撚樣！！

甴曱眉

最後一舊，神眉對鳩白說：「我來吃！」鳩白看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試屎過的人生，我都想嘗試一下。」

98已經嘗過

神眉最後有無食到
好想知後續

神眉嘗百屎

神眉同鳩狛送到化糞池，獸醫說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到餓死。在給他們吃屎之前，獸醫讓他們簽生死狀。 在獸醫餵他吃屎時，鳩狛就那麼看著，不喊、不叫、不哭，就那樣一舊一舊地吃著。一個17歲的食屎狗，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。
最後一舊，神眉對鳩白說：「我來吃！」鳩白看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試屎過的人生，我都想嘗試一下。」

樓主處理緊陳晚執既c

op正post霸狗

Hi

大家點睇神眉 眉眉？

狗

可愛的猸

大家點睇鳩狛 狛狛？

見到火蔥鴨條眉就諗起樓主

樓主條眉

急不及待想養火蔥眉了

Twitter 打個甴字就自動出甴近平既

牙猸仲有1個鐘鬆啲瞓醒
佢入post第一個留言一定係放低粒膠以為自己好威威

佢準備出去打人

攞石未

打lv5豬左

加油🥊

又不是一關一石
不打了

ON9
唔能Lv10隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

比人hacnk咗?

樓主係中國眉

諗樣 諗夠未

沒

中国出了一條好猸叫神眉？

小粉眉

神眉爬山
推人落山

想打鳩牙眉 有冇人想join

Mo

樓主M底

就L

想撐眉 有無人john

John‼️

斬❗❗

老眉係 Blizzcon 門口撐緊

咁要gchi了

MEI WITH HONG KONG POLICE

攞石

1手消息 屌眉黨緊急聚集!!!!

Fc咗未

FCED

好少！！

咁大粒核彈都冇人講

呢到太多風向撚

不是吧

好嬲!!

就輸

你除左打手足同抽晒手足啲限
仲有做過咩!?

駁唔到

瞓先 瞓醒諗下駁唔駁到

就4點
@撫

睡沒

未

牙眉gum早

有無手機驚玩，悶死

智龍迷城

屌個靚早餐先

又自私吃

見到張圖
準備去4了

攬住佢一齊4

你又出賣手腳中限，點同你吃牙

5ho😞

神猸條仆街幾撚時先肯去死

玩寶可夢大濕‼️

重悶過我唔玩game

訓未
不想比你b害

預備落街吃野

唔做黑猸生意

好在唔是唔做我生意

好能曬

咁早出動扑人？

食左乜
咁好精力通頂不用睡

3點幾瞓咗個2粒鐘嘅覺仔‼️

肯定u中完萬聖魔女之後笑住訓‼️

不是
中埋萬聖玩龍就笑了

會然神眉#65587 幾時4(1)

以為真係有個咁嘅post

推到神眉4

遲d開post問 u痾尿舉起左腳定右腳

比u推到了

有沒手足同我一樣 屙完尿會㧦下隻右腳

揈 呢個先啱

好快有

死臭嗨

神猸

地方的神眉需要正評

襟錯制

個正評壞左撳唔到

lunch了🚬

眼瞓了

眉4了

猸蛇用尿片
痾尿終於唔使諗舉邊隻腳

冇人幫佢換片 掩到個屎眼爛了

點解得11個負皮咁少
係咪唔想贏?

眉
眉
眉
眉
[black]眉[/black]

被25既手足已經無人理

又偷玩電話

點先拎到粒交換幣？！！

Login就有！

私了樓主就有
認得交相

想c佢十次

小心

頭先食飯睇RTHK
見到催淚強係隻猸腳邊爆開
不知道是5是大陸貨走火

我懷疑食完催淚強會好運啲

樓主犯又唔撚捉 剩係識打市民

The shy回家了

帶埋jkl一齊送頭

消防救緊火都比狗射😑

傻的眉？

樓主愈戰愈勇 😞

有無人報牛

我比樓主打沉了
Pad同白貓都是

樓主趕走唔少PAD手足

樓主b害左唔少手足

沒有

收到風
佢同手腳講一係幫佢含能、一係轉珠揀一樣
之後有唔少手腳即刻回歸pad

未fc

98揀左一邊幫樓主含撚一邊轉珠
已FC

夫唱婦隨

覺不覺大家5會了u

覺

hi

你又貢能祖

就瞓

醒未

比屋企附近d真眉嘈醒

搵屎掟佢地

神眉真係養唔熟！

打算養幾多隻！

不了

狝識分身點同狝玩

屌你老尾6清！！！

吓

犭六

犭眉

⚠️緊急,請廣傳‼️
樓主想g姦6清

我地要止暴制眉

gchi

犭茶

有5會？

U又屈me

柒夠未

又答得幾好

換左藍卡好少少

再派膠不客氣

比個面我 唔好
你出手我驚牙眉會死

不是吧 我七省拳王

你都幾大隻

Hello

笑西？

笑眉

願榮光歸樓主

警嫂你好

犰狛

點呀
定呀你

又點呀
貼下圖都不可以嗎

牙眉咬甩人地隻耳仔

佢唔夠膽的

唉 一睇ig fB 熱門
個人就好撚炆

兩樣都唔用
太不安全

用微博同抖音

4未

快414吧

141

眉記正能量👍🏻

有心了
你既祝福留比第二個

眉的祝福是大家的

共享祝福

不要

屌你老眉

眉,我現在,立即,屌你老母

環球時報專訪眉清 斥反眉勢力被洗腦 會祝福他們

落街食野未

翠河緊

眉河緊

好撚RICH...

下

上

咁能熱要飲凍能水

Me凍鴦派

你工友咁狗的
請あっき〜代打 lv10

村井嗎？

Is

佢陳日入筷子入得慢得濟 比姑娘鬧到哭

😑

眉清好波

可惜佢跌左個良心

mei5d4148

86

有良心就應該幫手鬧番個姑娘

咁佢是入得慢嘛

U已經揀左高牆
番不到轉頭了

流浪眉

眉蛇起身打人未

又忍痛開左位

比人私了左，以後起唔到機了

牙ming

Ming jer 不嬲奶共

咩事!!!

unfol了 今晚打眉出氣

好似屌緊佢奶cctvb個袋

樓主好能大隻的

前面有相

死GAY佬不足為懼

佢扮gay的
直接講死眉狗不足為懼

唔想講佢個名 好污糟

珍 臭能到

樓主行得太前

所以比人拮屎忽

唔好2c回錯post

唔啱就要打‼️

咁？

@ 打狗.gif

唔貼得
會比大台班轉珠手鬧

神眉掉了一隻耳朵

買‼️

任豚？

關你

今次好意淫
一攻一受

你揀攻定受？

屌你老眉
法院判能左無罪啦
你班黑警唔忿氣走去圍法院，咁都得？

香港皇軍

國服眉軍

眉軍得樓主一個
惡不出樣的

好撚眉

阻差辦工 公眾地方行為不檢 襲警

一粒膠都犯咁多罪？

褪後 上返行人路 封鎖線

眉的肌肉簡直完美

比警告未

又點呀

比咗好多次了 食蕉吧

食多d強先夠大隻

牙眉4不4已經沒做轉推C了

佢偷偷地like 完 me 之後收返個like
好鬼竄的‼️

YES 成日臨上車射崔銳蛋

真係咪比錢中宗

牙眉又過咗太古打人

佢無一日唔打人

有冇人搵降頭師落過人降頭

想幫樓主落 有冇人一齊 3人成團

佢本身就係一個降頭師

你 我 牙6

打紅了眼

樓主幾時死

可能已經4左了

老豆搵眉

樓豬失蹤？

4了

戰勝了樓主
我地幾時男廁相認

眉狗俾狗屌

眉記正能量失去能量

抵啦成日玩膠

在危急關頭才知道所謂
朋友都是假的。。。

張圖假的

眉狗是真的

牙眉游緊水 香港環島泳45公里慈善挑戰

示意圖

@眉

其實Twitter 戰線係咪得返1600個人都無？ 對香港人黎講上多一個social media 係咪辛苦過返工？

有沒bot link

都是不要了

點撚樣呀又要又唔要

佢傲嬌

獓獢

原來有得直接search的

教未

投票未？

Me 投左麒麟 風神同木魔女攞遮

投了

牙介成功過裏2有無活動慶祝下

出真裏

屌你個反眉黨‼️

又要負皮又要比
樓主咩2c

佢25

牙眉終於游完水了

4得未？

沒負

Send信救華記未

還命呀屌你老母
阻礙救援=謀殺

😞

請兩個無料到既人上去

阿木仲要比荷蘭屌打

應該請牙眉上去
無論對方講咩佢都剩係會留低粒膠

佢根本只係一個乜都屌既高登仔

就快訓著都未見樓主轉推新料

推牙庭了

貞德‼️

樓主又跟蹤周庭

死黑警眉

佢中二牙鋒多d

喂😑

跟夠未

唔好逼我反眉‼️

No屈

5ho

眉狗比狗屌

寄信幫華記未

我願意用牙眉換手足條命

老眉又偷偷地中乜

佢呢排要乜有乜

沒計 有政府撐腰

轉個g都要有靠山

屌眉

4眉4眉

屌眉屌眉

撐

仲要撐大猸個屎眼？

唔夠大

原來牙眉比人斬傷

斬眉將軍

垃圾眉

為左唔想幫華記就搵人桶自己

神眉迷城 眉服區(1)

牙介又話今個星期有新寵
係咪要等樓主抽能晒d7星先肯講呀😑

兩個死仆街成日扯貓尾‼️

牙介 牙井 牙眉
PAD三大智力王

不敢當吧

你蠢過佢地兩個少少咁多

樓主平時就同98扮fd
到稱王既時候就拋棄佢

98係25王 智力低過樓主少少

樓主今個月已經派左三十粒膠比我

同四千蚊一樣仲未收到

你成日係大台留言嘛

樓豬ON9的

玩緊planet zoo 養咗好多隻牙眉

有冇47303養

不是來

將就下 未有食屎狗住

養不熟的

樓豬在哪兒？

復活了

再4

眉是不滅的

已經拎少左次

玩新驚了

好玩過pad?

不可能吧

棄了悶西到

好難搵到一隻悶過pad既驚

都是逆轉三國好挽

樓主個腦幾時先有上方修正

CHING中肯

你見到係手腳同牙井之間，揀左牙井就知佢個腦已經封頂了

我個腦是98營運的

你隻食屎狗

sor牙眉打少隻字
你兩隻食屎狗

互補互給

人體人型蜈蚣

原來今日不記得login拎石‼️

蛇咬眉

乜能野人體人型蜈蚣

人體眉型蜈蚣

@眉
換左黃龍未
定係已經抽中晒兩隻了

細a抽了幻 換了黃
大a吃了屎 未換

食飽屎未

牙眉老死47303死左去邊

比姑娘罰緊

吃夠了 希望3點中限吧

集氣

成日見到佢係波台搞屎棍

幫改98未

不用訓嗎

要

牙猸日日5點起身性騷擾啲呀婆

47303負責捉手足
65587負責打手足

留意到 其實之前已經有手足(3z)講過 估唔到真係的!!!
真嘢會放粒膠
假嘅係叫人米屈

唔係我講的

係牙娜踢爆佢

智龍迷城 國服區(17)

#183 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

記錯咗 不過原來是真的！！

巧似牙鹿講先的 不過都是假的

你考古大C牙？

屌你我講的

大C

真眉狗會食屎 假唔食

證明我是清白的‼️

啱

屌你老母唔幫

no屈

衰咩

佢塞啲筷子落自己個鼻到

樓主5點出門口會不會凍死

凍到我辭咗職了

食個眉煲暖下身先

米能搞呀婆啦 扮晨運搞呀婆

典

樓豬成撚日放底粒膠

樓主割包皮2cm傷口都要打人尖

點解隻何妖係街同人互毆
差佬不搭佢返去臭格

係咪有特權
係咪大能晒‼️

警黑勾結係好嚴重嘅指控‼️

No屈‼️
我沒有話佢地勾結‼️

我都沒‼️

你sam虛?

佢係廁所集緊氣三點抽強

樓主=25

斬眉義士

原來高登真係咁多痴線佬，我都上咗幾年

動物台多痴線佬

蕭若元 何君堯被斬唔係自導自演

入面班友

Mei

又向邊個呀婆下毒手

收到風op太歐比山本bam左

我要斬撚死眉狗

仆街 比9ho bam能咗

屌你老母

抵

咁快解bam，肯定有後台

又出賣咗唔知幾多手足

望夠未

出賣夠手足未

茅出賣過

幫手撐華記未

華記散發正能量 當然要撐‼️

屌拿星 凍能到仆街

抵撚死啦

又要入鼻寒中心吃狗飯了

熱能到出晒汗

你咁能虧的

大家幾時先會同樓主割

不割

好撚凍 著返對黑絲先落街

4變態

係 而家有化學閹割唔駛真係割

#15
3z
• 1h
原來咁多大陸人搞港獨

米再跟蹤‼️

<—跟蹤icon

好大壓力‼️

眉式恐怖‼️

我不恐怖的

玩不玩穩龍
好似勁了很多

又投奇撚？

穩龍未

有3了

侍魂隻野咁快變軍票=.=

我都未升‼️

冰隻❓

唔知 我全部未升

知了

未進穩龍 is sb+sx 裝

啲波利幾勁

班傻鳩仲講緊強制登出
仲弱智過樓主

眉記正撚樣

d懶閪 個lihkg ac同高登ac共用同一個email+pw
登出有咩用

G持牙連將呢度改成藍絲基地

藍絲冇咁ON9

呢排睇CC TAI 發覺樓主都唔算太ON9

系 樓主除左25少少都沒咩野

唔好讚樓主

佢會誤會的

已經係死罪來

不好吧 冇左樓主D工場點算

無我地 佢工場份工都無得撈了

樓主呢幾個月收OT都收唔少

@3z 係咪要投麒麟!!

沒錯‼️

我願意用樓主條命換pad收皮🙏🏻

樓主每日轉珠時間曝光了

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

CHING你拎錯左樓主每日篤灰時間表

呢個係 樓主每日性騷擾呀婆時間

法國樓主都幾忙下！！！

牙眉正能樣

眉蛇正仆街

華記仲咁得閒挽微博應該無乜事‼️

收到風 微博有專人管

你

點解反眉黨可以咁齊心😞

齊上齊落

鋼鐵眉粉4晒了

各有各反

可惜眉是不死的

永續反眉

你有特權

樓主今天沒有轉推

牠沒有放膠是fake news吧

睇返上面個時間表
佢今日有d忙

一直都唔喺同一張蓆 點割

牙眉傷心 但牙眉不說

不要哭

原來你很開心

佢咩事😞

樓主第一次照鏡

我是八哥吧

你很醜但你不溫柔

補充 就算你係八哥 你都係一隻食屎嘅八狗

屌你老尾

啊！！！！！

死眉狗

國5國禾ho高汁

你老眉又集氣？

條友瞓了 一陣又晨運

又去cosplay 哥布林嗎？

樓主

晨運定晨操

比樓主25了

唔好死

最近法國我先係真正既儲石大師！！

幾石了？

Morning Q

同我一樣咁高汁

咁樣冇肉人地

讚美來吧

點解山本會解bam樓主

眉狗還命

神牙

想用眉換翻科大仔

換個眉大仔俾你

刀好，拎去扔差佬

屌你老眉又害死手足

十一萬！！

死歐狗眉

4左

門仔

第一個就制裁你

Why?😞

樣衰 25 打手足

我淨係衰第一樣咋喎
可摸耳輕手啲

以為樓主比人標心

沒事 有心

可惜

法國咪清好中2狙擊強制登出post‼️

法國樓主好中2跟蹤pad手腳‼️

D傻閪仲蠢撚過你 好難頂

我iq高過你

2隻食屎狗

下面係戇鳩仔

閘住反彈冇回頭

樓主贏左入筷子比賽

@眉

樓主25到
連98個獎都要搶

咪撚廿5啦

我幫你出返口氣

98就好似馬明咁唔撚想要個獎
但樓主成日扮輸讓賽屈佢領獎

樓主:

投票未

又拎少五粒石 想哭

投乜好

投眉狗一百種死法
五馬分屍一票

樓主睇左wingto未

牙眉又出去打人了

佢開埋槍打我地手足

出去屌眉

小心俾猸打

佢無左個獎，會更出力

屌你老母樓主連阿婆都打

應該溝唔到 因愛成恨

佢近排早睡早起為搞咩？

轉更

戀上了晨計與呀婆
好似係工場唔比佢同鳩白同更份

樓主為左上位乜都做得出

佢想衛冕入筷子比賽

沒出賣過 你個次鳩噏
唔計‼️

眉拍後尾枕 終於認有出賣手足了

有哂圖佢無得唔認❗

神眉好嗎

不太

貢橙

佢又準備抽晒我地D蛋

今朝抽了

點解你可以提早抽

有特權吧

Cap了圖

Sor 頭先我表弟用緊‼️

轉驚未

食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮?

佢專吃包皮

同你一樣

靜啦

見到47303話自己係垃圾

係

#24
椎名真白
• 1d
顯示更多

我係垃圾

成班廿5狗

貳啊唔係廿

比你地都唔敢啦 屌你老母

有人嬲怒了‼️

樓主包皮都敢食
無乜野難到佢

澄清返 係我表弟

證據

點解負皮唔到係咪我個野壞左

Fced

比我bam了

你表弟就是你

Fced

原來你真係食包皮嘅

No屈吧

你自爆的

轉推眉有無幫手report埋 班小絲紅牙

好能多牙‼️

我只推不看留言

什麼PO

唔怪得你成日比twitter 串9係bot

咩post 唔講了 要保障返當事人吧

真是不講

98去左玩艦B=.=?

不看下面啲留言only
啲post我看的吧

想話返你轉頭 但我駁5到

你都係垃圾

又留低粒膠想典

不用不推文不怕cc台啲法師用念力屌死你嗎？

好有動感

4毒撚

我地國服一向最撚惡

D迷信撚仲弱智過你 驚閪

我出名善良

善良的低能

App台post不會上吹水台同熱門都比人鬧？

CC台好能惡的

成個連登都是佢地管的吧

樓主老婆

有得你不了?

一夜夫妻了

再見眉

是吧

是的

是真的

越來越凍了
樓主開始強大

到我地肥仔天下

大台係咪開始查案老屈人課黑石

Cc台啲風吹到過來了

叫咗咪清唔好成日出出入入
帶曬啲風過來‼️

on9到

法國con佬紅到去貼吧

98嗎？

@牙鹿

猸狛

但入面d人都係話佢垃圾唔好睇的

冇入大台咪屈

禾法國禾都幾有眼光

有無拎plz

你專睇垃圾

你咪其中一個

Mei9ching唔記得轉ac

CC台啲手足真係好撚低智

又要登出嗎？

眉狗突出半個龜頭 係咪咩異象黎

查完案未

見不見台煮
佢兩日無挽了

波台先係清泉 CC台啲真係人上撚哂腦

補充少少 國服區都係清泉

除左樓主

團結ok?

OK
一齊反猸

不要再內鬥了好嗎
五毛密集的攻擊， 眉清係Twitter 已疲於奔命
反猸我一點都不懂，你們是專家， 希望大家互相體諒吧

哭4未？

我認為最大的問題是反神眉的那幫人
我上社交網站上看到，他們日日都在評擊神眉，是神眉不轉推的關鍵！

如果不喜歡神眉的話，就請支持其他推主，為什麼日日都想希望神眉死？ 唉！我明白有批評才有進步，但現在的神眉，真的很需要各手足的支持，才能重震雄風！請停止對神眉的批評或咀咒吧！

他知道哭是沒有用的

如果呢個po上唔到熱門
唔好再話自己反眉乜乜乜了

樓主又出勤了

又有手足比佢b害了

想收6C信？‼️

法國cctai又中晒伏，個風向帶到去前線狗失控
到11月中都以為班前線狗失控唔聽話

7月21前可能會係咁
但之後我覺得所有行動係戰術黎，擺明白衫狗夾定

6c

Cc台 不了

佢地仲好開心講前線失控

神眉失控

禮拜一好似有新野抽‼️

希望中到電龍‼️

Dllm‼️又歐‼️

希望歐到

抽mh有好多電龍

佢不會抽金強的

快.4148

今日成班眉入屯門破壞家園，好嬲

我輕度弱智 每日都要準時去工場返工 唔係會無飯食

咁食麵囉

見到你偷打機唔開工 一陣又比姑娘捉到你就大獲！！

仲係好多潔癖撚明明對家都無晒底線

靠隊友羊了‼️

好能肚餓😞

過幾日就唔會有人記得
淨係記得你係

不能是吧

食兩碗

食屎啦你 好憎你

神眉張CAP會比人日日鞭C

好想佢用望住垃圾嘅眼神望住我

任何人望你都係望垃圾咁架啦

你抖m

不是

預備去吃翠河 有咩要注意？

食二手飯小心比人趕走

注意同食屎無分別

蟲河

眉河

翠河

呵呵

@眉
想要金龍樂士‼️

睇下今次會唔會又連中同一樣 你老眉成日落降頭

要不要我的金龍？

我中了

樓主想強姦me

中了梅毒？

幫你報警了

佢預約中七星

無法無天‼️

預約拘捕隻電龍

著衫未

成功龜家了

U登到高未

樓主轉夠珠未

射完了

今晚3點最後一抽‼️
希望中到中介/8星

你又同山本做愛？

感冒了 反眉靠其他國服手足了

祝福

非基

弱到

根本無人反眉

呢樣真

原來只有我一個仲頂緊
其他手足已經屈服係佢淫威下

米能咒

緊急反眉！

到‼️

回馬槍？

卧底

始終不反不行

呢句真

再笑98比狗屌

樓主又用bot狂推

全人用轉推的

一邊搞牙直一邊轉推
咁能熟手‼️

又一城 有個勇武大隻佬好撚勁 打到隻狗爆眼流血

猸蛇(爆眼流血)

6清打眉

6清咁能大隻

你同雀清比人打咩感受

訓未

隻大6囝仲未變過街老鼠咩

大6囝是指大隻6囝嗎？

This

Btw 點解tommy囝都上都神枱，但TL唔得

d人歧視gay lo

但我地無歧視牙眉

我發覺只要推PO 得閒就會有一個負皮

點數都無23個人

佢唔係gay佬
係死gay狗

米能癲吧

眼瞓了 推埋佢

拉

推